警方：拒港台進入壹傳媒大樓封鎖區是溝通延誤

記協前日去信警務處長鄧炳強，呼籲盡快取消只安排部份傳媒，進入封鎖線範圍內採訪的新措施。警方回信，提到星期一在將軍澳壹傳媒大樓，拒絕港台記者進入封鎖區內，只是出現溝通和聯絡上的延誤，最終港台記者都順利進入封鎖區內採訪。

信中又指，當日採訪安排是試行性質，重申希望在不影響行動效能的情況下，增加警務工作的透明度，警方理解傳媒業界有不同意見，會在充分聽取意見後檢討和優化日後安排。

原文網址：

算尻數啦 成日做完陰質野又唔撚認 冇閪用

政府部門都唔俾入
講真港台前線黃真係fc左

含撚啦，做完就扮傻

未撚夠

收皮啦屌你老母
下一波sanction肯定同你地有關架喇
睇下係你定你老頂啦

就算打埋人都會話係一場誤會
算鳩數啦警賊

收皮啦，冇撚用嘅戲做嚟托柒咩死傻狗

甲由強中左啦
跟新疆張路紙下個一定係香港警察

係咩係咩

事後噏乜都得㗎喇

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,快D follow + 多謝人

重點唔係港台，而係全個新聞業
其他媒體都應該俾入大樓出面範圍

屌你老母啦 李桂華 扮傻

你含撚啦PPRB！係度扮傻！

誤你老母咩曱甴

咩叫延誤？即係曾經有指示唔比港台入啦

唔比記者入去係增加透明度

鄧炳強你含撚啦！扮傻

好像係俾可信任記者入

我懷疑佢中武肺死撚左

繼續制裁

警謊